[突發] 有無人發覺蘋果Facebook上唔到

唔知係咪old news或者炒車
有冇人發覺蘋果Facebook已經上唔到
係咪俾人杯左已經

推啊

推

app down左

上到喎

24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

立場都上唔到

icable同now都睇唔到

me too

好多pages都上唔到

係咩事

無可用數據

我全部page都上唔到

立場都係。。

一樣，乜page都睇唔到
淨係睇到news feed

藍絲page都一樣
港人港地都上唔到
點解呢

又玩呢啲

動態時報冇事，但所有page撳入去都係話冇data

鎖網？

有無人試vpn?

全部page都no data

點解淨係入唔到page頁面，我search林鄭都上唔到

【加泰風波】CC台 與 波台 大和解！

web沒事